\begin{titlepage}
\begin{center}
	\MakeUppercase{\textls[200]{\fontsize{30}{30}\selectfont Bachelorarbeit}}

\vspace{25pt}
\normalsize
zum Thema

\vspace{25pt}%Zwei Zeilen 25pt; eine Zeile 35pt
\textbf{\large „\titel“}

\vspace{14pt}%Zwei Zeilen Titel 14pt, eine Zeile Titel 21pt
vorgelegt am 09. August 2019 an der\\
Dualen Hochschule Gera"=Eisenach

\vspace{35pt}
\begin{singlespacing}
\begin{tabularx}{\linewidth}{>{\small\RaggedLeft\arraybackslash}Xv{02mm}>{\small}X}
\textbf{von:} & Falko Linke\newline Staufenbergstraße 34\newline 07747 Jena\\
& \\
\textbf{Matrikelnummer:} & G160146PI \\
& \\
\textbf{Studiengang:} & Praktische Informatik \\
& \\
& \\
& \\
\textbf{Praxispartner:} & TRITUM GmbH\newline Hermann-Pistor-Straße 33a\newline 07745 Jena \\
& \\
& \\
& \\
\textbf{Gutachter der \mbox{Dualen Hochschule} Gera"=Eisenach:} & Herr Prof.\,Dr.\:Bernd Kasche \\
& \\
& \\
\textbf{Gutachter des Praxispartners\newline (Betreuer i.\,S.\,v.\ §\,20\:(1)\;BAPrüfO):} & Herr Dipl.-Bw.\:(FH)\:Björn Jacob \\
\end{tabularx}
\end{singlespacing}
\end{center}
\end{titlepage}

